想問DSE英文作文用補習句喺咪一定死硬？

咩補習句
我從來唔補

唔係

樓豬17年作完同我講

無咁上下水平唔好用d太勁
其實會一睇就知抄返黎同未夠班

正解，俾你用到幾句好靚既，但係其他位就可以睇得出你係咪用罐頭句

唔好濫用就得

係
16dse 自己文字果篇拎21/21 用左補習句15/21

補billy
part A 18/21
part B 正常分
最後4

咁都4 ，咁我呢啲學校十一二分開嘅咪3硬

我個陣part a 400字左右
part b大約700字
唔好錯啲太基本嘅grammatical mistakes
得閑用一兩個難啲嘅phrase/字
議論文就舉多啲例就5*
英文底差唔好寫story,會俾啲讀文學屈
有玩debate可以寫下
做熟兩三個topic，唔好分心做其他topic

其實dse改作文平均一篇都係幾分鐘，盡量搵位俾個好印象個評卷員就得

用補習句係可以幫你的
除非你覺得你臨場有多餘時間可以惗開頭同結尾
利申 英文4

Ok